有冇話比我聽，白卡仔做乜鳩？

Stop making stupid people famous

對住一個散仔自high

午餐哥？

佢有冇160

如果你講緊智商嘅話 60都冇

法院睇完就走出嚟攞光環

諗住屌柒lunch哥 david嘅入一入嚟

David又一個人去左元朗, 有過百隻狗帶旗帶槍招呼佢

連登仔有份幫佢做神
而家後悔太遲啦

佢個腦一早跌咗好耐

一個人可以咁短時間之內令我由配服佢變到diu柒佢，都幾難得